[集思廣益]點解而家狗仔快閃捉人圍捕？？

除左嚇大家呢個原因之外。
大家有冇留意，自從火魔法出現左之後，佢地就清得好快。
我覺得好大原因係驚咁多位魔法師用火魔法燒狗屋。
其實而家唔應該再係狗屋出面停留，而係直接出火魔法罰佢地然後即刻閃人。
p.s 其實除左狗屋之外，好多地方都應該咁做

推

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

721 831

啲火魔法好似係鬼出

樓主都傻豬黎既
狗屋石屎驚你燒？

人地大蛇驚人地燒到佢架車咋
燒到警車又係曳既
多左咁多武警，冇車點運佢地呢